有關於 美心集團

我突登走去查 有關美心集團的資料
美心應該唔係上市公司來 所以我搵唔到美心的財政報告
如果有人知財政報告 應該就睇到 主要股份持有人

董事組成真係唔知有無伍淑清份
而裝修之前都有割席聲明

有無咩實質證據可以睇到美心同 伍淑清 有聯係

而且美心 係 伍家同英國牛奶公司以 50% 50%持有
所以其實我地算搞埋英國佬?

資料係維基同美心官網搵
但真係搵唔到關聯

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

牛奶係怡和擁有
怡和都係奶共奶到出汁

做COM SEARCH啦

該公司由祖籍廣東台山商人兄弟伍舜德及伍沾德所創辦。牛奶國際有限公司持有美心50%股份，但決策權仍由伍氏家族擁有。

應該係d non-voting shares

去公司查冊處，比錢買annual return, Maxim’s Caterers Limited

傳黑警正向法庭申請搜查令，浸大宿舍宿生快啲執埋啲嘢走

所以其實有無同 伍淑清 有直接關係
因為依家都係因為 聯合國事件 同 話要罷免學生學位先幫美心裝修

只係有問題 唔係想做咩指責 想搞清楚
希望唔好誤會我

一定要大大力咁打擊，咁係殺一儆百！